連登啲討論越嚟越冇意義

首先講返連登最近嘅討論風氣先：

1. 飛機文大量出現
越嚟越多啲好虛幻嘅Post...乜嘢如果有三戰會走去邊逃難...黑警同美軍海豹部隊巷戰...大佬而家廿一世紀啦，二戰之後教訓仲唔夠多咩，仲開戰？現實啲啦好冇？

2. 新聞Post比例大增
唔知由幾時開始少咗策略/行動Post，幾乎成個熱門都係新聞。就好似今日金正恩單野，真係值得討論咩？就算要討論都等有可靠消息披露先討論啦，仲要三個相關Post同時喺熱門，唔識自己上網睇新聞？

以上呢啲風氣只會令個討論氣氛更加差，對場社運冇好處，以下係解決方法：

1. 停止圍爐打飛機
本身連登影響力已經低咗好多，身邊都已經冇咩frd睇連登，再唔停止打飛機，現實啲嘅連登已經冇任何價值。

2. 多返啲行動/策略/社評Post
太多新聞Post只會不斷減少大家嘅思考同反思空間，一定要正視。選舉冇人討論，黃色經濟圈大把黃店吿急冇人討論，工會戰線冇人討論，根本係浪費緊呢個咁好嘅平台。

不能理解連登仔唸緊咩

Agger

證明你係正常人一個

有行動post但係唔夠人推咋嘛

好多pr公司五毛搞亂連登
時事台貼乜撚新聞

你望下D新聞Post你就會見到以前D出名五毛既名
佢地大多數就丟低 D字就算 然後乜都唔回

同埋出現一D意義不明既韓星J圖POST
呢家連登最多係發布資訊既平台, 討論次要

時事台討論新聞都唔得
行動策略Post 照道理係去活動台

金正恩真係無咩咁重要

咁遊行Post係咪要Post去旅游台？

搵食

回帶

歷史

都時事台

仲有批鬥

YouTuber扮黃吸金又貼時事台

今日9個月，冇人講？

不過又咁講
Po新聞其實就係引起討論嘅方法之一

不過有時太多啫

[國際港人行動]全球班師 回港投票-- 「回香group」上線!

与微博接轨

老實講，我覺得真係要學下品蔥咁，定時定候清楚班五毛同被盜黑警帳戶

咩logic

推！

*清左

最慘係成日post大紀元／新唐人／希望之聲D新聞當新聞
等於對家成日拎Ｄ大紀元／大公報新聞打飛機咁

上年已經係咁啦
你估依家先開始咩

1年前，同你講香港人會起革命，二百萬人上街，你會話現實D啦邊有可能。
4個月前，同你講話中國會出病毒毒害全球，千萬人染病，死幾十萬人，你會話現實D啦邊有可能。
1個月前，同你講石油價格會變負數，你會話現實D啦邊有可能。

依家全部都係事後睇當然睇得清，但事前邊個睇得透?

還有堆屈毛狗
一唔同意就屈人三毛熱狗
見親都眼火爆

啱聽嘅新聞就唔駛fact check
睇嘢只睇頭幾個reply
睇緊假新聞/誤導料都唔知

咁係咪唔識分次序？

現實係現實
開大戰同你搞場遊行差好遠
我真係諗唔到打飛機對運動有咩好處

認同 已經唔係好想再睇時事台

唔係打飛機就屈五毛 成班痴線佬圍爐咁

真係屌你老母臭閪
而家開post講新聞都唔撚俾
出乜post使撚問你咩
根本有心搞行動去晒telegram
樓主白痴兼無腦，正一食屎狗

其實我冇話過唔可以開新聞Post
如果你有一定嘅理解力應該明白我想表達嘅嘢係咩

push

見到d飛機post/FF post入都費事入

幫手推下tvb戰線
【TVB廣告商，醜聞日日唱】食物過期, 發霉, 有蟲, 呃秤 = 惠康 (20 Apr)

Post新聞一齊討論都俾人屌

其實一年前既連登都係鳩UP下既地方
咁重會有D鳩既Post

但而家多左五毛同打手係真既

認同你一
但第二點 時事台post新聞都唔得
不如你叫許生開個抗爭台/社運台集中討論

奇聞 樓主仲惡過共產黨
時事台點解唔貼得時事？
你話貼鳩野咸濕相就話姐

借個靚位
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

返返去6月前啫
沒事兒沒事兒

冇晒抗爭風氣
變咗失敗者集中營咁

人哋當咗呢度淨係為咗抗爭先爆出嚟丫嘛
呢頭又話呢到冇撚用一早轉晒場，嗰頭又屌人話唔整行動post，點解熱門冇xyz
咁究竟呢度仲有冇用

好難捉摸

其實要開多版，分開資訊
有人想休息下，8掛下,如果強逼性全版都係行動/文宣POST
只會令人好累，步入惡性循環.連CCTAI都唔上

連時事台都唔可以討論新聞
咁可以去邊度?
成人台?

推

連登不嬲都係咁，一個討論區點解要淨係講你想講嘅嘢
再講你地係連登推post根本就冇鳩用，要搞活動就去FBIG多啲人用既平台先宣傳到

連登時事台外交部：
日豬韓狗台狗

其實呢個先係真連登

CCTAI:應該增設行動台

時事台本身討論新聞突發為主,只係反送中變左行動post為主

以前成日都mon post，而家一日上黎一兩次，一堆廢話冇撚用

見個標題果下以為係cctai熱門師開post

我都不能理解P牌仔諗緊哂

因為太多新會然例如你

有心就比錢訂蕭生

冇晒d唔肯付出既人先啦

照樓主咁講，咁撐黃店都應該開喺飲食台先啱

終於有人講到重點

時事台唔貼新聞

我先唔明樓主係無腦定係風向狗
新聞爆料會極大影響輿論
輿論戰唔係行動一部分
咁支聯辦同支共班友洗咩日日新聞聯播洗腦

你咪係

香港獨立 廢憲建國:

我真心唔認同
出唔出新聞唔係重點
問題係新聞重要程度
早幾日爆屎都上熱門肯定有問題
但星期六，日連登最正常
大量世界戰線屌爆中共消息
呢D係香港好難見到既新聞
係度出完全無問題
增加大家打國際線信心
我都係上來先識貓神
人地講左香港應該保持耐心
打國際線先係最有力方法解決中共

推 太多冇用資訊post, 諗多D 方法就算反抗唔到都要保全實力, 互相幫助都好

不能同意更多
越來越多無聊討論、貼新聞

太陽照常升起
你有不滿咪又係日日上連登

一早係咁

P牌post真心唔洗理

搭一搭單

大西北中學生同街坊入一入黎

垃圾太多 真手足一早遠離哂

Post新聞都有錯，惡過狗

唔係性騷擾post算好架喇

咁你不如開個台叫中共台 or 行動台啦，時事台喎post新聞都有錯

擺明係班pr搞破壞啦

唔好幻想咁易開戰啦，計吓數就知打仗唔划算，宜家唔係20世紀，訓練一個士兵成本好高，派一個士兵上場打仗要幾個人做後勤支援，你淨係睇有幾多個北約成員國肯插手中東亂局就知

係 太撚多廢post
例如你呢個

唔圍爐打飛機嗰陣又屌人係連衛兵yellownzazi淨係識屌同路人

Post新聞就真係on99
金正恩死關我地7事咩
成班傻鳩照copy段新聞放上黎都唔知做乜柒
好似好撚威咁

同意

你要討論咪自己開Post囉

其他人想講啲乜關你撚事咩

唔好控制其他人言論自由

啲討論有冇意義唔係由你定義

多人有興趣有回應嘅Post自然會上熱門

咁簡單嘅道理都唔明

建議你學人爭取民主

會笑死人

Push!!

樓主講架喎

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

其實有咩行動
個個wfh

不割席 不分化 不篤灰

有撚行動，今晚721都冇行動post啦。

好嬲啊

點解睇世界新聞都話無益？

唔知世間事，點做一個有視野既人？

立法會內唔好講咁多政治啲fd

討論世界新聞都唔like
獨裁過共產黨

有名你叫連衛兵

仲有李燦森個女單野 洗唔洗開咁多個post

因為好多後生都玩厭
再加上經濟差d人都開始怕攬炒
開始認清現實

P牌講廢話係到分化
咁低質嘅啲PR

拉

真呀
想扮極端黃絲

其實你係咪on9 連登只係一個平台
根本乜人都有 包括大量五毛 點解咁鍾同用“連登仔”去代表一班人

一早簽咗lah Ching

呢兩日時事台，變咗移民台

不堪入目